【直播】3.6驚蟄第二日銅鑼灣鵝頸橋下打小人絡繹不絕警察看守？（Nina）

打翠翠會唔會紫旗？